是時候練定唱美國國歌 含歌詞

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

譯
哦，你可看見，透過一線曙光，
我們對著什麼，發出歡呼的聲浪？
誰的闊條明星，冒著一夜炮火，
依然迎風招展，在我軍碉堡上？
火箭閃閃發光，炸彈轟轟作響，
它們都是見證，國旗安然無恙。
你看星條旗不是還高高飄揚
在這自由國土，勇士的家鄉？

成日睇美國sports 奶多人都識唱

God save the queen

In God We Trust 🇺🇸🇭🇰